聽日有冇行動？

大家需要堅守基本法

千祈唔好反對解放軍出城行動！